Ik had vaak gehoord in de hoedanigheid van buiten passagiers, en had meer dan eens gezien hen op de high road bungelende hun gestreken benen over de kajuitopbouw, ik had geen reden om verbazen als Herbert, mij op de werf, op de proppen kwam en vertelde mij waren er twee gedetineerden aflopend met mij.
Maar ik had een reden was dat een oud reason nu voor grondwettelijk stuntelig wanneer ik hoorde het woord "convict."
"je niks, Händel?"
Zei Herbert.
"O nee!"
